--- 
title: Politique de confidentialité
lang: fr
trans: privacy
---
## Qui nous sommes
Nous sommes le Glossaire Anglais-Français Quaker. L’adresse de notre site Web est la suivante: [{{ site.url }}]({{ site.url }}).

## Formulaires de contact
Si vous remplissez un formulaire de contact, ces informations pourront être conservées indéfiniment dans notre courriel. Vous pouvez demander sa suppression.

## Témoins (cookies)
Les témoins de navigation peuvent enregistrer votre langue préférée et d’autres préférences.

## Contenu incorporé provenant d’autres sites Web
Les articles sur ce site peuvent inclure du contenu incorporé (par exemple des vidéos, des images, des articles, etc.). Le contenu incorporé provenant d’autres sites Web se comporte exactement comme si le visiteur avait visité l’autre site Web.

Ces sites Web peuvent collecter vos données, utiliser des cookies et surveiller votre interaction avec ce contenu incorporé.

## Nos coordonnées
Utilisez le formulaire de [contact](/fr/contact-fr).

## License
[![Licence Creative Commons](/assets/images/cc_logo.png){: class=img_center}](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr){: rel="noopener" target="_blank" class="img_center"}

Cet œuvre est mise à disposition selon les termes de la [Licence Creative Commons Attribution - Pas d’Utilisation Commerciale - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International](http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr){: rel="noopener" target="_blank"}
